689睇直播，都係揀蘋果

自推一正

又話恥與為伍

因為無恥